恭喜「寵物小精靈」系列成功改名為「寶可夢」系列

『寶可夢 劍』『寶可夢 盾』PV

終於連精靈兩個字都冇埋啦香港人

我已經見到發售當日各大驚場人龍既情況

真香